屌你哋 又唱歌。。。

仆街啦

衝緊唱可以 散緊唱on99

屌，狗都冇隻，又冇衝擊目標，又冇藍絲
唔唱歌做乜好

Five demands not one less 囉
淨係識唱歌？

唱肥媽首歌
唱榮光香港

咁都要屌 你都好得閒 無L聊

同意
老老實實唱毅進仔我都覺得好膠
唱香港同美國國歌就夠
不過香港人應該嘅野會做就算

等緊人權法過先再睇下點啊
又唔係冇人叫5大訴求
同埋個個星期行一轉你估冇咩野啊？
sogo 希慎個個星期日收一次你估小野？
只要個個星期咁落去 時間就係我地ge朋友

「反送中」運動如何不重蹈黃背心覆轍

同埋唱歌係可以凝聚人ga
五大訴求口號黎ja 係留唔到人ga

希慎 好似第一次關

唔係唱beyond 我就ok
你講果堆肥媽 毅進仔 願榮光都係因為今次運動而出現
都叫合理
今天我就一定聽到嬲

煲底嗰班。。。

呢個救唔到 講左十幾次唔好留戀龍和都要玩 咁咪由佢
可能佢有佢目的呢